有冇人覺得自己好可憐 分享下

可憐之人必有可恨之處
大概到我明白個陣已經太遲
唔知係咪上世得罪人多 報應落自己到？